用過LIHKG先發覺高登真係慢到蝸牛咁

呢邊出post load post幾乎完全即時

就算以前用HKG+都成日要等

Yes at ching

Ar

所以根本無得揀，除非高登出過嗰app 又係有咁快，如果唔係都唔會再番去了

比你都咪撚返啦仲除非

真係好快

Once u go black

快撚到仆街..不過可能因為少人

留言快到

暫時都成萬人註冊咗
呢個速度應該維持到嘅

等緊出vip比錢清晒d廣告佢

快好多👍

半秒已經見到自己留言

外國都好撚快

堅

好似座緊火箭

真係返唔到轉頭

爽呀

以前真係慢到仆街

Agger

留言快到仆街

光速

出左都唔撚再返去

好快

如果連android 都有，高登應該會少超多人

快到

爽死

成萬人啦

Me2

仲返去？

仲未計cdrom

其實好簡單
連尼住巴打狠心將LIHK server link黎呢度高登可以即時收皮
而家都死左一半

屌點解2016年高登d技術都好似10幾年前咁 無進步過 都係咁撚慢 on99

好順 好快 即post 唔洗load

反而係太多人註冊個email server負荷唔到

U never go back

黎左呢邊先發覺上高登係幾咁虐待自己

好爽

裝過HKG+已經返唔到去個垃圾官方高登app
有次慢到想掉撚左部電話

Reply好快

好正 以前HKG+都未必做到秒回

高登真係好慢

堅快

連大大要顧及比左錢用app既人
應該未必會咁做

呢度咁小post

出都唔撚番去啦屌

快撚到

咁又係
不過以佢寫左咁耐LIHK
寫番個LIHKG android 應該好快手

正呀！

出多啲post 咪多post
遲下早洩只能攬住啲舊post過世

我一直深信百屌成材

你地係咪唔記得左dathkg?

增加左出po回po既意慾

大家要keep 住，睇完d post 都留一留言

話雖如此
但對住連巴可以屌細力啲
佢已經做得太好

實在太快，唔覺唔覺出多左好多po

We are trailblazers !

試吓留言先

返唔到轉頭

快到我自己都驚

妹下妹下

自己del撚晒d舊post

連攬都冇得攬

遲啲人一多就..

係喎！多得你提一提
佢遲下連2015啲post都del埋我啲舊故咪仆街？

都係快啲搬過黎

秒回真係好正

仲諗住返過去

好似用緊wtsapp咁

好撚正

垃圾app 等半日都未load 到入去

加下有幾多人用電話上網. 自己個 app 又廢 m 版又廢剩係掛住廣告. 你家下上大陸網一開幾百個廣告 banner 一樣.

人地 Google 起家就係 ad 好細幾隻字. 你 lihkg 有廣告插入對話無問題, 扮係用家插多幾隻字同 shortcut link 一定唔會有人投訴.

高登成個網個根源係十幾年前寫落，個網廢個ser廢，個app識飛天都冇用啦

巧巧用呀

早洩冇del post,只係將啲舊post 調曬去archive ser,但之前archive ser死咗，佢又幾個星期冇理到，結果咪以為佢del曬啲舊post囉 依家上得返高登個archive ser

留言真係好快

testing

Test

Yup

Lihk 仲快過m 版

爽皮 番唔到轉頭

好難想像去到就黎2017年
高登都仲係咁out咁慢
唔講以為用緊56k

呢句真

而家出po 既感覺係爽

但係咁樣會唔會令an 俠對lihk 巴打反感？

我地轉過黎都係因為林早逝bam hkg+，如果lihk 巴打一刀切唔連高登，逼人轉過黎咪同林早逝一樣？

淨係留言已經快幾倍，無得輸

Lihk 快到呢

原來幾年忍左hkgolden 咁耐浪費左好多時間

真係差好遠，仲快過HKG+果陣，證明高登真係垃圾

其實都係，我9up左

最簡單係clone個LIHKG版上架，好似膠登個lihk咁

新同人流仲少啦
不過一個正常網站要晚過高登其實好難

無廣告既話就prefect池啦

等VIP版即課金YNWA

1個論壇再重要既係會員

高登只會走mini 條舊路

根本唔駛返去特定論壇

邊度有高登仔 邊度就係高登

咁就要快手搬

希望keep到

等睇Joseph 因lihkg 單野 ban 撚埋lihk

快靚正

回下post先

自殺行為
無左plus仔一晚已經走左15000人，用呢個速度估計，一星期應該有4萬
我當android 用家同iOS 差唔多（其實應該多少少），如果無埋LIHK又保守估計走40000
有人計過高登活躍會員都係10萬左右，
剩底果小貓三兩隻⋯

一按即出都唔洗等

篩走晒低質會員，肯走既過晒黎高貿討論仲好

呢個都啱，受夠果邊啲小學雞，五毛，打手

狂玩F5

回不去了

其實國家又何嘗唔係

如果大家都好似LIHKG咁齊心

建國不是夢

為左hkg+轉iphone, 未dl過官方app

巴打

琴晚熄燈後等緊lihjg個email個陣， 試下down官方啦始終對hkg有感情⋯屌你down完2分鐘即del, 個app慢到 根本唔係呢個時代既產物

依家呢個app 一click就覆左仲快過hkg+

lm

點解要再受早洩氣呢

快到翻唔到轉頭

好撚快

梁朝偉都用LIHKG

試過Lihk 已經返唔到轉頭

食開屎，衣家食返個麵先知屎係咁難食

其實可能唔係lihkg特別好
只係高登特別垃圾

爽丫丫

都就快2017年，出個post都要等真係好on9，林早洩

好似覆緊whatsapp咁快

回覆速度好快， 唔知行耐左會唔會慢

fast fast

如果網首版都順就正！

唔知啦，但我估至少快過高登嘅

好撚快呀~屌你老母~

回post快過回whatsapp

超順好正

好難講啦
佢都搞過an一次啦

hkg+其實已經唔錯

係咪專登整到咁慢架

只為賺錢呀嘛

留完名出返討論串已經見到自己個留言

本身以為HKG+已經快
點知LIHKG 仲撚快

Try try sin

真係好快喎

因為唔洗經golden ser

爽呀！

LIHKG堅快

高登搭3,4個站先load 到一頁

呀域！
幾時出故

唔講唔覺

真係好撚快

高登server簡直係網絡瘀血

人係只會追求更好既生活 依邊咁好仲點會返轉頭

嗰邊d人覺得我地好on9為個app過檔
食開屎唔知飯咩味係好正常

無得彈

完全體驗唔同晒

Yes

搶1001就

好順